仲有冇人玩緊pkm go?

29lv 紅team

out撚晒啦

最近up左有百變怪
捉左兩隻垃圾
Del撚埋

玩pkm sm 好過啦 得gen1既精靈 好快悶

仲有冇人上高登？

app台有post